【美版袁國勇】美醫學權威Anthony Fauci：戴兩個口罩比戴一個更有效，是常識吧！！！！！！！！

話佢美版袁國勇，真係無講錯
佢係美國既角色真係同香港既袁國勇差唔多

連白宮發言人都「聽佢講」

Fauci: Wearing two masks is better than one

“If you have a physical covering with one layer, you put another layer on, it just makes common sense that it likely would be more effective,” Fauci said on the “Today” show.
Fauci在“ Today”節目中說：“如果您的物理覆蓋層是一層，而您又要覆蓋另一層，則常識認為它可能會更有效。”

咁不如又睇下呢位「專家」一年前係點樣講
【CDC】港大研究確認Anthony Fauci正確

佢當時話戴口罩只會防止自己傳染俾人，但令人有錯覺以為自己戴左口罩百毒不侵，隻手不停模個口罩仲大獲

相信科學！！TRUST THE SCIENCE！！！
何謂科學？我就係科學！！！！！
科學係會根據一朝天子一朝臣而改變的

呢個美國KOL抽水抽撚到乾哂塘好撚好笑

科學家同你講常識
你就知入面一定無政治操作

用兩個condom比用一個更有效是常識吧

同戴兩個condom有咩分別

兩個都戴咪唔會互射囉

帶三個直頭會 長命百歲

屌，一盒 50 個戴晒落去勁過佛祖呀

不如戴10個

福狗

D 美國人信晒先好笑
睇晒成年條TIMELINE
鬼佬係唔係金魚腦黎,幾個月前講過口罩冇大用途
2021年180度華麗轉身都繼續J 到佢英雄咁
仲有美國鬼話based on 果時既資料得出咁既結論
而家有變就改係正常
醫生入手術室用左幾多年口罩
口罩有效呢樣野SARS 證明左
成班都痴線

試過戴兩個，上樓梯喘氣

大陸口罩自用都缺貨 FALSY: 唔撚好帶呀 唔好同大陸爭
大陸口罩產能過剩 FALSY: 最好帶多幾個 幫大陸散貨

笑撚左

岩岩爆，上年２，３月果時唔知隻毒咩料我就有試過
之後真係咪撚搞，而家發現隻毒咁撚垃圾，而家戴口罩都只係因為驚人歧視咋

唔呼吸一樣有效預防弊燈病毒

竟然用布口罩去COVER隻N95?

戴兩個=冇咁透氣>呼吸壓力大咗>多啲空氣會喺窿窿罅罅度出入

如果真係幫手散貨咁簡單就好啦
佢地係想將恐懼殖入民心
之後繼續推佢地既監控政策
人民多一分恐懼，反監控既力量就會少左
仲可以製造社會撕裂玩民鬥民
例子：

最後就係要打擊西方「freedom」呢個Core value
宣傳呢個訊息

國家管理目的都係想大家好
即係宣傳相信政府既訊息

美國應該距離社會信用系統不遠啦

個口罩係真材實料嘅，一個就夠，
最緊要唔係布口罩就得

睇呢個吹氣測試就知：

Are you Anit-Science

我戴開十個

佢行到上台又除，以為佢載錯左想笑柒佢，點知佢係直頭唔戴

入面係功效
出面係外觀？

Wtf 😂

🤡🌎

諗起古惑仔叫山雞戴3個condom

救撚命知唔知咩叫相對架
信專家真係食屎

佢講緊美國人帶緊嗰d濕鳩布口罩就係

最抵死係美國左膠既口徑係：

佢咁樣戴一戴個口罩，宣傳叫人戴口罩，就可以Save millions of lifes
值得表揚

（佢地個口徑真係咁）

未睇到最後一秒都唔知個笑點喺邊

我覺得佢仲9過袁國勇

揾個膠袋笠住個頭封死佢100%添呀

左膠：相信科學

明明D有病都係去睇醫生
醫院咁做跟返佢咪得

食兩舊屎慘過食一舊屎

民智低到第三世界咁..

乜撚野叫美國人戴緊果啲濕鳩布口罩？
香港無人戴布口罩？
我睇youtube見美國人都係戴surgical mask架喎

同埋條撚屌fauci根本無講明係邊一個type既mask
你又想幫佢兜呀

一開始佢上60 mins+ 笑鳩人戴口罩無用，叫人唔好戴

成個歐洲已經叫人上N95/FFP2先有用
仲水緊人玩咩兩個布口罩

美國依家日日都有笑料⋯

上過有關疾病傳播課程，個鬼婆講過如果同時戴兩個condom，兩個condom互相摩擦反而仲易穿，繼而懷孕同傳染性病

上年睇下佢自己講戴口罩會傳染得更多，仲笑鳩人戴

物理上可能會有反效果
兩個口罩令過濾布面阻力加大
而兩側與上方罅隙阻力不變
吸氣會轉為由側上兩個罅隙進入
病毒會因氣流改道而避過過濾布面吸入

其實醫學權威未必懂得初級物理學

講得啱㗎，兩個口罩保護性強好多

包保鮮紙啦On9

袁國勇從一而終
Fauci 一時一樣，害死美國

果時班撚樣成日話冇病唔洗戴口罩
醫生做手術個個都戴，個個都有病？

我唔敢啦

呢班人不嬲就虛偽
根本自己私底下係唔會戴口罩唔會守限聚令
之前聖誕俾人影到哂啦
上台戴口罩只係想散播恐懼推佢地既監控政策
咪同香港日日新聞報幾多幾多確診封區搞大龍鳳一鳩樣

你想講咩︖
你覺得口罩又會易穿之後無用？
What are you? Anti-science!?

左膠覺得啱嘅就咩都啱㗎啦

你係邊個？
你咩身份？
人地Immunologist呀，口罩咁基本既野會唔識？
你係咪Anti-Science反科學主義者

我淨係記得一開始CDC班撚樣叫人唔好戴口罩

再之後就叫人拎條頭巾包住就得

正想講

知唔知咩人最聽極權政府話？
你問拜登就知

佢咪係其中一個叫人唔好戴口罩架囉
#1 有60-minutes即目既片，cut左出黎得分幾鐘，你上去睇下佢講乜

呢個呀姐行得好前
果時仲俾兒登仔笑

佢地諗法以為係series circuit
實情就parallel 行least cost path
但明明NIOSH有教N95要貼面密封先有防護效用

對比呢條友香港人簡直係口罩權威

想出個保鮮紙口罩致富

痴撚線有片

條片原來仲要HARD SELL大陸 KN９５口罩......................................

佢3月仲話唔洗social distancing﹐可以繼續照常生活

1:26
CNBC幾撚hard sell大陸KN９５口罩

咁戴三個又俾戴兩個有效wo
咁係咪要鬥大？

冇N95 喎
成班傻鳩又唔敢提豬咀做到P100

無幾多
個個都自己車個布口罩就算，都係用黎入d一定要戴口罩嘅場所，做下樣
平時都係chin diaper

口罩你會磨佢咩

Yes
Any criticism against the Biden Administration is baseless and disrupted

佢之後實話「係侵迫我講架」

佢係鳩戴口罩定係唔鳩戴口罩

又係侵迫你條仆街亂噏㗎啦

樓主anti-science
拉！

用埋太空衣 唔好話病毒 連幅射都隔到添

常識都知唔出街冇事 咁美豬又出？

白宮條女屌佢除口罩會摸出面 好明顯衛生常識不足，一間整撚死埋拜登就好笑

呢 d 撚樣中咗係抵死

因為沙士佢哋未比支那伏過

香港人同台灣就係唔信先冇咁嚴重

CNBC = China Nasty Broadcast Company

有兩條女比一條女好

唔識戴唔緊要
Fear is spreading
Job is done

你估呢班撚樣真係驚武肺咩
聖誕班民主黨俾人影撚到哂違反限聚令慶祝聖誕啦

佢雖然好鳩, 但福奇喺白宫地位甚高, 唔可以得罪佢

福狗

班鬼佬仲會唔會聽你講嘢戴口罩

Fauci 只會同人民幣同譚黑鬼係best friend

hahhahahhahahaa

醜態百出

講出來屌侵啫，
Fauci 條友咪一樣叫你唔好帶，現在跟 dems 搵食，咪吹到個口罩係防疫利器，橫掂有疫苗，怕乜吹大 d 。

佢地只想做鳩Trump

其他嘢唔重要

咁33層係咪最好

成班白宮友比人屌咗二日，為一一個 EO 最有效嘅偏偏 maskless

隻毒垃撚垃圾係事實
你用濕鳩陳雲黎標籤我隻毒都一樣係咁撚垃鳩圾，係唔會變